和理非進步，齊做哨兵救手足

影一影相，報一報哨，你可能救到一隊手足

除佐自己報哨之外 :

如果你屋企人係【黃】的或【支持抗爭】的教一教佢地 裝Telegram

50人做，50隻眼，1萬人做，1萬隻眼

依次貼新文宣

The Watcher 呈獻

The Watcher 狩望者哨兵教學資訊

基本教學

狗仔種類

好實用呀，推

全民皆哨

報哨真係好重要

Push

五一黃金週

目標 ： 重振係支肺同港共打壓的黃色經濟圈，騎劫五一，將五一本地化，支那變成禁語

#真五一黃金週 #五大訴求 #缺一不可 #黃店 #黃色經濟圈 #廣傳
日期 : 4月30日至5月3日
任務 :
1️⃣在活動其間打卡用 #五一黃金週及 #五大訴求 #缺一不可 騎劫五一黃金週 ✋☝️

2️⃣推廣五一黃金週活動及幫襯黃店， 手足於優惠期內購物時使用手機出示宣傳單張或推廣代碼可獲折扣優惠，參與活動之黃店將稍後公佈
活動Channel: @HKGoldenWeek

實際做法：文宣

主辦平台或單位(排名不分先後):

🖐☝黃金週活動Channel :

香城online :
終極黃藍地圖 :
民間記者會 :
香港良心guide :

Pishhhhh

推

最方便選民登記
[url] [/url]

希望有時間可以睇晒佢，消化下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

tui tui tui

Pish

推呀推呀

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

極方便Twitter國際戰線
只需入link就有post
多謝Act4hk手足

人呢??

行動將近，要養成良好習慣

twitter任

東方任

全民皆哨
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

訂蘋果

tvb任

係
5月已經開始會有初步
6月就一週年

聯署任

香港獨立

[PK你收收啦]《鏗鏘集》、now新聞《經緯線》反修例7．21元朗節目 「紐約電視電影節」獲獎

和你寫·讚賞師

另外，識得人多嘅我近日收到位港台朋友求助話宜家港台情況好唔樂觀投訴比讚揚多成幾倍！仲話內部消息指港共政府會從結構入手搞港台
佢請我幫手呼籲連登各位手足寫信／email去港台、商務及經濟發展局，同埋廣播處長梁家榮讚揚港台唔好以為冇用，你寫得信去佢哋程序真係要開file紀錄

港台朋友叫大家直接讚港台／廣播處長梁家榮，讚揚佢捍衛港台節目獨立自主，表現出色
至於讚節目除咗讚《頭條新聞》之外，《視點31》、《鏗鏘集》、《議事論事》，甚至新聞報導（除咗警訊）你都可以讚揚下內容最好自己作但相信聰明嘅你一定諗到

以下為內容參考／注意事項：
1. 開宗明義，直接啲
2. 製作認真、客觀持平、幽默風趣、多角度探討社會、資訊量豐富，總之你諗到正面嘅嘢都可以寫
3.分三封email
<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk
唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

《鏗鏘集》榮獲 「2020年紐約電視電影節」多個獎項

【緊急行動】DSE考場散場派選民登記表格

【選民登記最後10日】 全港各區登記情況一覽 九龍西登記低全港10%

五一黃金周五大訴求決一不可黃到發金周要到了

重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

香港首個線上連儂牆正式上線喇！

我 屌 晒 你 地 老 母 啊 ！！！！！

抵制東方日報要人! 請勿浪費admin心血!

北區區議會主席羅庭德開咗YouTube Channel

溫習時間：

香港人，進步。重燃之前溫好書，準備好心態，可能救返你一命

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

一個十六歲男生的眼

【憲制危機】２０／４／２０２０最新政府新聞稿解讀

就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許

邊境爆炸案還押手足的公開信

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

支聯辦其實自爆咗係非法組織

721 元朗恐襲傷者披露獨家影片

中共當年可以摧毁上海，點解而家唔可以摧毀香港？

取消香港關係法

Must push

高尚情操, 有險可守

We are back

And we are all ready

經過咗一星期努力，而家我哋已經進入製作app 階段，請密切留意

肚餓就試試佢

Together we can win this

要人要人

食食食 食窮你

記得登記做選民

又是熟悉的面孔

好似好正

唔知推唔推得到

Sure

Haha

快D打壓steam

Hello everyone~~~~

五一黃金周

推推推

台獨steam

咁都上到....

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

投訴師起身啦

helloooooooo

港獨steam

地球獨steam

投訴投訴

熱門又唔見影

好難推啊

推呀

國家面前沒有遊戲

原來上到熱門

抗爭仔

原來見到

推！！

標題太正面,不合連登仔口味

國家面前沒有咸片

i

齊人一齊推

大家加油

呢d先係應該要有既標題

好cute cute

梁凱晴:【「香港警察」是如何包庇社區罪案？】

下晝睇，得8000幾 view，1000幾個like

Steam出佐隻新Game 介紹比大家

Coronavirus Attack

好Game來

光復連登

shut up and take my money

提防「情操高尚」地去傷害手足

李伯盧都要推post

唔想次次都用D仆街標題

再唔做哨,前線依次就死啦

依類

晚上好

分兩三個手足幫李伯盧推

提防「情操高尚」地去傷害手足

抗爭post pish

係

如果呢d標題都會自動光速上熱門就好

pish

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

又會俾人屌

up

up up up

Glory to our watchers

但依D會極速上熱門
唔洗5分鐘就已經進入慢推階段

幫李伯盧推

幾時初選?

提防「情操高尚」地去傷害手足

幫李伯盧推

好矛盾呀，唔咁做又上唔到

哨都要練體能

push

推完一齊做tvb東方日任
尋日tvb任務好少人做

我琴日唔記得左做
一陣補返

上佐熱門啦

排第五認真算唔錯

咁就要幫李伯盧推推啦

Tvb任

我有時都唔記得

Twitter任

YouTube CLS

cls

要成為常識

好想比佢口爆

pish pish pish

平日 冇活動 係街見到唔知報唔報好

yes

哨兵招人+++++

報！一定報，你唔會知道有無文宣手足做緊野

利申24/7見到都會報

1推

Pishhhhh

香港人 你睇咗文宣未？你upload咗文宣未？你share咗文宣未？

香港首個線上O2O連儂牆正式上線喇！

嘩上左第一

頂你 我都擺咗

學野啦喂

ps

抗爭仔we trust

屋企人係深藍

每次出街都會報

同時間 cls

Saved thx!!!

我對付深藍有一手,成功令幾件廢老變淺色

全民報哨

推，我都慣咗會報

24/7見到都要報

有哨兵好重要
和理非應該要習慣mark住兩個以上既哨group
準備隨時報料

返黎推一推

我係哨兵

齊推實用post，不講羅志祥

笑完就算啦

超實用文！！！！！！！

報哨

光復連登，由你我開始

五一食黃店都要報哨？

邊個講？

推

齊齊進步

五十個人有五十對眼單眼佬唔計

和理非有外國勢力背景
和理非從來不是同路人

報哨so easy但隨時救手足一命

上一頁啦你

唔好理班白票兵盡做！多謝手足

推！！！！

就黎又要一齊出黎行, 推呀

操體能

齊上齊落

流動文宣

人呀

再推呀

Pishhhhh ahhhh

推 保護手足

Po

糕

Gogogogogo

再推你

繼續推你

Pishhhhh ahh ahhh ahh ahhhh

推！！！

Pishhhhh ahhh ahhh ahh

全民皆眼

喂頂我攰啦，轉到頭暈

Pishhhhh ahhh ahhh ahhh

Pishhhhh ahh ahhh ahhh ahhh

推返你

Fufufu

pishhhh

褲褲褲

Dididididi

啲啲啲啲啲

收到 會盡力做

行動po要推！

哨兵最好兩三個一組
一黎無咁悶可以吹下
二黎有咩事都有幫手
周梓樂就係哨兵

單眼佬

50人做 應該有100隻眼

Click
Like
Share(Subscribe埋呀)

我都想

Pishhhhh ahhh ahhh

pisjhhhh

你哋推足咁耐辛苦晒啦

pishh 啊啊

辛苦晒大家

行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

721831101111

廢中都可以做到既

Rerere

我諗做哨點都係本份黎
本身已經係最低消費

831

基本啦，不過報哨有時急得制講唔詳細

高質呀！推推推

威威威

tui

支持

推 有時啲獨行手足做緊嘢冇人知
你報一報哨就可能不知不覺間
救返一個或者一隊手足

[行動post] 最後一星期時間 DSE完場派選民登記表！！

pushhhhhhhhhhh

畀佢block 咗！好似要答問題，明明答咗報料，唔通唔啱？

推！

每人做d就唔洗出現多一個周梓樂

Tui

要推

推
和理非唔進化嘅話
香港同冇得救冇分別
遊行集會都已經被打壓
唔另求出路抗爭只會係死路一條

大家漏咗一樣嘢
安排拖摱車速

堆

幫你推
不過見到呢句即刻笑左
50人做，50隻眼，1萬人做，1萬隻眼

師兄唔識分一隻同一對

無大台 你點知做果個係咪鬼

實用

Follow 樓主

淨係叫口號唔夠
一齊做哨

可唔可以pin我

不如玩個game 叫「光復香港有限公司」

實用information 大大力推~

實用
推

影相 加多句
就係咁簡單

國際twitter戰線 請幫推 推香港既事俾外國知道

抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

唔該大家每日 每星期抽少少時間做一做
兄弟爬山 希望有時間既手足都幫幫手做一做網上任

報bot唔使答問題㗎
呢個channel唔啱 咪報去第二個咯

咁不如整埋個簡易報哨bot
用multiple choice

未寫過，唔知難唔難寫

狗屋出去先報? 會唔會太遲?
點解狗會自由出到狗屋?

Push 推

樓主下次可唔可以加埋，教人報埋車牌同水牌

狗車水牌一覽
#九西哨乒及FC資訊頻道

港島
HKI 港島總區
E 東區警區
WCH 灣仔警區
C 中區警區
W 西區警區

東九龍
KE 東九龍總區
WTS 黃大仙警區
KT 觀塘警區
TKO 將軍澳警區
SMP 秀茂坪警區
RAIL 鐵路警區

西九龍
KW 西九龍總區
YT 油尖警區
MK 旺角警區
SSPO 深水埗警區
KC 九龍城警區

新界北
NTN 新界北總區
TP 大埔警區
TM 屯門警區
YL 元朗警區
BOR 邊界警區
QRF 快速應變部隊（邊界警區）

新界南
NTS 新界南總區
TW 荃灣警區
KWT 葵青警區
ST 沙田警區
LT 大嶼山警區
APT 機場警區

水警
MAR 水警總區

衝鋒隊
EUHKI 港島衝鋒隊
EUKE 東九龍衝鋒隊
EUKW 西九龍衝鋒隊
EUNTN 新界北衝鋒隊
EUNTS 新界南衝鋒隊

警察機動部隊
PTU/PTU 警察機動部隊總部
PTUA 警察機動部隊A連（新界南）
PTUB 警察機動部隊B連（西九龍）
PTUC 警察機動部隊C連（新界北）
PTUD 警察機動部隊D連（東九龍）
PTUE 警察機動部隊E連（香港島）
PTUF 警察機動部隊F連
PTUG 警察機動部隊G連
PTUH 警察機動部隊H連
PTUW 警察機動部隊W連
PTUX 警察機動部隊X連
PTUY 警察機動部隊Y連 (西九龍，全港最癲)
PTUZ 警察機動部隊Z連 (香港島)
TANGO/Tcoy 警察機動部隊T連 (女防暴)

交通部
THKI 港島交通部
TK 東九龍及西九龍交通部
TKE 東九龍交通部
TKW 西九龍交通部
TNT 新界北及新界南交通部
TNTN 新界北交通部
TNTS 新界南交通部

總區應變大隊
RRC HKI 港島總區應變大隊
RRC KE 東九龍總區應變大隊
RRC KW 西九龍總區應變大隊
RRC NTN 新界北總區應變大隊
RRC NTS 新界南總區應變大隊

其他部門
PD&TT 警察駕駛及交通訓練科
TPT 運輸課
AUXHQ 輔助警察隊總部/輔助警察隊
PDU 警犬隊
EOD 爆炸品處理課

（轉）

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

嚟近527 612等等一連串運動將會發生